誰怕誰？ 美國人可以不用支那貨 王岐山：支那人吃草可以活一年

美中貿易戰打得火熱，美國總統川普宣佈自24日起對中國2000億美元的進口商品徵收關稅
，中國也同步回敬美國600億美元。據《自由時報》轉述《彭博》社的說法表示，「美國
人可以過沒有中國貨的日子」；但據郭文貴爆料，中國國家副主席王岐山說：「中國老百
姓吃草都能過一年」。

據財金作家波薛德斯基（Leonid Bershidsky）在《彭博》的專欄指出，中國官媒《新華
社》曾援引牛津經濟研究院（Oxford Economics）2005年的數據指出，中國對美出口的廉
價貨品，能使美國家庭省下1％至1.5％的開銷，大致是每年省下850美元。

不過波薛德斯基說，《新華社》的數學不好，因為川普提高關稅後，並不意味他國的替代
品會變貴；何況中國在2005年時出口到美國的商品，大約只是現在的一半，當時就有人測
試過，美國家庭可以一整年不使用「中國製造」的產品，也就是說，中國貨對美國人的生
活影響不大。

據指出，蘇格蘭和加拿大的研究也顯示，中國貨因為便宜，所以讓2004年到2012年間的美
國通貨膨脹率，每年下降0.29個百分點，但若中國產品完全消失在美國市面上，也不會為
美國民眾帶來「生活地獄」。

相對於此，據中國流亡富豪郭文貴20日的直播爆料指出，中國國家副主席王岐山完全不怕
美中貿易戰，認為中國贏定了，因為王岐山9月間在接見美國金融代表團時，不但只穿著
睡衣還嗆著對方說：「幹得過我們嗎？我們老百姓吃草都能過一年沒事！」

此外，王岐山說，「中國老百姓不買養老保險、不看病、不吃肉、不坐車、不洗澡，一年
兩年沒問題，但你美國人受得了嗎?」。郭文貴更爆料指出，王岐山還對著美方代表說，
「你只要打下去，美國企業全給你打散打爛，全給你整垮！你們不回去收拾川普，都讓你
們完蛋」。

一年咁少？咁睇小自己

食草 共產黨倒台
共產黨唔倒台
你王岐山都俾人民或政敵鬥死，到時美國你都逃亡唔到

咁bam鳩你兩年囉

返返去文革咁食人咪得

侵侵笑撚到喊

講得呢番話，證明支那真係冇底牌，除左鬥窮同賤

講得好呀， 聽到佢咁講我好滾動
香港人就無大陸人咁捱得呢

係咪想打到國家破產
而家美國制裁埋高官喎

依家唔係以前 d人窮左幾百年 慣左要食樹皮都冇問題
依家你比班人感受過咩叫富貴咩叫舒服 唔好話一年 佢食一星期草已經反你啦

班高層成日高估中國人既愛國心,幾多人已經話打仗既話,美軍來了我帶路

川普：你們老百姓可以一年吃草，但凍結在美資產，你們受得了嗎

唔緊要，仲有香港，所以中國係大贏家

用10個中國人, 換對方一個美國人

諗下共產黨點起家，如中國去返食草年代，
個個年代出返個毛澤東，咁呢個共產黨一樣玩完。

超英趕美
大步走

呢個循環直到中國分裂到成民主國家

美國：對日常生活無影響
中國：窮到只食草一年都冇問題

大躍進2.0 ready

支持食草

支那高官d思維真係好撚on9

咁中國的確人食人都食到幾年既

好難， 支那人崇拜老毛仲勁過崇拜耶穌

中國老百姓不買養老保險、不看病、不吃肉、不坐車、不洗澡，一年兩年沒問題

中國人條命真係殘

舉國制

賤

此外，王岐山說，「中國老百姓不買養老保險、不看病、不吃肉、不坐車、不洗澡，一年
兩年沒問題，但你美國人受得了嗎?」。

如果每年比850美元， 可以睇中國人食一年草， 我每年都會續約

人民
畜牲

王岐山：我不玩新妹可以活一個月, 不信我只玩冰冰一個月讓你看

學返歐洲佬以前唔沖涼 淨噴香水

老百姓食草
共產黨大魚大肉

真係痴尻左線

中國老百姓吃草都能過一年

老百姓就食草，高官就照舊無影響

又唔係王岐山食草
係老百姓食
共產黨唔會輸

仆你個街
呢句就算唔係真講
都真係共產黨心聲
呢條姓郭既唔係咁簡單

IT DID ,FROM DAY 1

高官照樣大魚大肉

佢隨時都攞得出二十張身份證
十五本護照
.
張張都係堅嘢

咪係 2,30年前d 人成日講大陸人又勤力又捱得
而家仲邊有人講 個個懶過閪 淨係走精面諗縮數

中國人....難講
唔同種類既草
而且有鬥食草大賽
食草係英雄
再整啲高級草俾人競爭
應該可以渡過

換張身份證護照, 再用人民幣再換新
黨員係不敗

佢終於痴左線

我俾夠900零五毛
太值得

黨一向係咁
冇變過
唔正常既係你

真係咁講?

人話黎架

一兩年。即係自揭底牌。原來一兩年就係你自己嘅極限。

支共蠢撚到咁。

唉。江湖傳聞，王生不嬲自視過高，我覺得戇鳩就真

佢講呢番話
代表強国可以唔理班蝗民生活，要佢地點就點

黨話
黨性
NO 人性PLS

反正封鎖消息 支那人又唔知
佢地知唔知D高官點睇佢地架

隊草 你當自己荷蘭咩

咁你食草啦

不
佢知道草只夠兩年
之後家鼠家蟑
樹皮樹根
河裡沙蟲
.
再之後死人肉, 活人肉
黨不會滅亡除非外力攻打
參看柬共.
俄人是歐洲人, 沒有亞洲人GUTS

到時食一世草

知。
冇人唔知

信先
跟本就人食人

有人肉食點解要食樹皮

唔駛劏，用少啲燃料

made in china睇見都驚啦
支那以為自己D野好受歡迎咩

民主？
你痴左邊條線

班蝗民只會出另一個獨裁者

中國老百姓不買養老保險、不看病、不吃肉、不坐車、不洗澡，一年兩年沒問題

果然同甲由一樣

蝗民餓到得排骨都唔緊要，都無問題

根本就當你係奴隸唔係人 咁都可以忍

得個平字
無質疑可言

老百姓就食兩年草
你就晚晚屌冰冰風流快活

MAYBE 民煮?
煮人肉食?

梗係啦
班賤民命都唔緊要，至緊要国家威国家贏

有冇人知其實王歧山啲經濟學水平連佢老婆都不如

郭文貴又鳩up

2005年既統計
而家2018年

文革都食左十年樹皮啦，食一年草算得係咩

冇得食時
.
有得食時

.
世上有啲憐憫可以收返喺心
唔係所有人都值得同情
.
左翼人士啊, 可憐人有其可恨之處

中國高官：「中國不管任何代價都要抵制美國！」

中國人民：「我們就是代價。」

所以味一直循環

蝗蟲食草很正常

如果食兩腳羊呢

中國或成最後

支那幾時，易子而食，析骸而爨

笑能死

其實我總左古今既中国都係奴才型社會和權貴

真係一句就總結晒
古代是家天下，現在是黨天下

所有野都係由此衍生出來
如監控，一黨專政，行政壟聾等
很清楚和很容易理解

王岐山：你哋班黎民食屎啫，我食冰冰呢

先制裁王岐山 凍結晒佢全家美國資產

正係元素表都有排食

郭文貴更爆料指出，王岐山還對著美方代表說，
「你只要打下去，美國企業全給你打散打爛，全給你整垮！你們不回去收拾川普，都讓你
們完蛋」。

又證明華爾街係賣國狗

跌左落地 然後那返渣沙

班貪官覺得只係侵侵攪事
侵侵下台就變番黑鬼年代

又五胡亂華

去大陸d平民飯堂食碟頭

d量已經仲多過香港

先唔講質 但個量已經好豐盛
而家d後生支那人個胃撐大左
仲撐唔撐到餓架

支那人食草可以活一年
支那人買唔到iPhone過唔到一個月

親中狗準備接濟你地同胞未

當大陸冇左世界工廠地位之後 到底仲可以靠乜搵食

做雞可以富國強民

又係郭文貴爆料 點解仲有人理呢條on9

俄佬：

老百姓搵唔到食就會起革命
呢個係中國歷史嘅慣性嚟
王歧山真係痴撚線

起革命？
70年代文革時，大把人餓死，有冇反呀

共產黨有特供

咪係！美國人隊草都可以成為世界一哥！

話曬941以前佢打色wor

我想問下點解中國有機會贏？
利申：想討論下

其實依家香港d官都係咁
d政策亂鳩咁黎

原來大饑荒死咁多人

係因為食哂啲草

蝗唔食草食咩

真係好似當年大清朝vs大英帝國,

開戰前d官員個個話我大清地大物博,能攻善守,何須懼佢小小洋人.

其實中國老百姓出世就食緊屎食到今日

終於明白口交部係咁話「挑戰中國人民底線」既意思

乜原來食草都得

哈
你估食屎得唔得呢

得又頂多十年

即係話「我啲中國奴隸唔敢反我，你侵侵唔同呀 」

老百姓還老百姓，高官還高官

0負評

兩腳羊

一摟都多過香港

不會。

因永不輸

根本中國人民把口成日話同胞但到頭來絕大部分人賤過泥，
共產黨本質從來沒有變過都係玩無底線人海戰術，不惜犧牲幾億人都要令上層個班人獲得勝利

正如毛主席當住蘇共主席面前講中國可以打核戰，就算死了幾億人也能從廢墟中建立共產天堂
寧要核子不要褲子

但係班平民又真係支持喔因為他們真係覺得外國人對自己一定差，中國人對自己一定好，加上絕對權力引誘大令人沉淪，所以中國不會有民主既一日

對佢而言政策好合理

或者黃巢殺人八百萬，都係係士兵餓個陣將平民全部煮來吃掉

第一句冇衝突
同胞賤過泥兩者同時成立

吃屎都可以

阿伯你食開好西
你食一星期期草你都頂唔順啦

文化大革命果時點只捱一年

黃巢被中國共產黨稱為中國古代農民革命領袖

食草 真係當自己人民唔係人

雖然中國人整體能力比其他人種低但係論生存能力跟繁殖能力真係高手

青草好Q有益，支那全民享用

擺明串緊中國人命賤啦

底牌
美國人:唔用中國野一年
中國人:不看病、不吃肉、不坐車、不洗澡，食草一年

你美國人受得了嗎?

佢無錯，奴隸生活習慣咗

咪又要進口美國草

食曬草可以食樹皮，食曬樹皮可以食觀音土，最後就人相食

老毛年代中国人已經有打核戰準備
佢準備幫你死一半

核子武器都未驚驚你食草？
咱們放開肚皮吃

食草都一年,今食樹皮咪十年都黎

好有信心偉大中國會取得勝利，在廢墟中建立共產天堂

易子而食，而家仲可以生2個，習大大真係有遠見

貪污抽水夠就換拿多D外國國人身份證,走佬一流

著睡衣接訪問商團咩嘢玩法？
同呢本禁書巨嬰國講得好似：

其實而家食用草都唔平

以前骨頭仲多過肉

支那人既劣根性，到時啲草咪又係俾人炒貴晒

遣返在美支那人

中國人食人都有幾百年歷史,你話邊個驚啲? 中國又贏!

可能乾草同種都要美國入口。。。

唔好咁快恥笑住
我覺得香港班高官都係咁諗....

其實呢十年好多小家電，衣物早已經轉移曬
有好多香港嘅廠一早就搬去越南柬埔寨
班Walmart Target嘅Buyer早兩年已經少咗入大陸嘢
有更平嘅選擇，冇理由仲同大陸搞咁鬼多麻煩嘢嘅買

利申：識個響深圳做hand cream日用品廠嘅香港人老細
俾人係咁狂壓價之後抱怨講嘅

痴鳩撚柒線

中國必勝！

美國佬最多畀多少少錢

你支那賤種就餓死

咁快諗定食咩啦

睇呢條on9第日俾人鬥撚死.迫條撚樣日日食草

呢個世界最撚無人性就係中國人...一時同你講血濃於水,係响佢地自己有難果時...但當你係同佢意見不合,就立即殺你全家全族,一個不留...幾百年來根本中國人人性都係咁殘忍,同外國外族入侵根本無關!

王歧山冇講一點，就算餓死100萬人，中共都唔會倒台。

搞另一次文革，就可以自給自足咁玩十年，完全不要任何外國貨進口。

大躍進死二千萬人，中國也能活

做支那人真係慘

即係冇咗美帝要食草

王岐山着睡衣接見美國官員，仲搵人除晒人地D西裝。好野蠻

人民食草 官員大魚大肉
緊係無問題啦

蝗蟲食草有咩問題？

咁睇得起支那人

贏國食草民族

一億都唔會

係食草至好喎，唔好比人周到你支那人食肉，立此存照

支那狗好勁呀

聽聞當初 美國 比中國加入世貿, 就係想中國人有錢之後, 就會進一步爭取民主

點知中國人有錢之後, 反而係更加擁護中共, 一齊欺壓其他窮人

只要一日由中國人執政, 都唔會走向民主

佢地出來反仲好, 可以直接開槍殺哂佢地
減輕中國人口壓力

只要中國死一半人,即時解決糧食問題

撐唔到就直接餓死囉
減輕中國人口壓力

只要中國餓死一半人, 即時解決糧食不足既問題

學北韓咁

玩封閉, 平民食草
但官員繼續大魚大肉, 欺壓平民

王歧山:我就係美國食肉

我覺得 如果中國真係出現餓死人

只要中共講一聲:「加入軍隊/公安維穩, 可以有一口飯吃」

即刻可以分化中國人
大量中國人紛紛搶住加入軍隊/公安 做維穩, 至少有淡飯食先

強國人民食草可以活一年
比起非洲小國人民誰強大
一看就知

腥港豬食屎都可以活大半世人啦

畜牲就梗係食草

區區1%生活成本算得咩
回流工作機會係好事

大陸玩一孩政策
再加上大額收地賠償
根本呢一代大陸人唔會捱得

當然啦

咁樣被代表 支那種打撚死佢啦

所以新一代大陸人 好容易死

又唔肯做體力勞動工作, 又成日想買名牌
而中國經濟又開始唔掂, 佢地遲早餓死

支持中國對抗大美帝

之前D人仲話蝗岐山識經濟，果然非同凡響

正當所有中共高官都對 貿易戰 苦無對策時

王岐山 就叫中國人去食草

呢D唔係經濟天才咩

呢度好大商機

香港人成日大魚大肉
D屎可以出口比大陸人

想健康 又有素食人士屎

如果大陸狗鳩支孖碌

可以停止出口
到時要大陸仔屎無得食

要唔要入定貨？

沙漠化到蒙牛都係食美國草幾年了

我的國

而家中國人不嬲都被分化哂架啦
北京唔妥天津, 天津唔妥上海.
出現餓死人咪又係新聞封鎖, 佢地個個內聯網黎既.
你去北京上海問下知唔知上次廣東落大雨電死人 ?

好好營養添

共匪差唔多億幾, 死夠12億賤民都WFC

咁又唔得
賤民死哂, 咁邊個比 中共奴役??

至少都要留番四至五億賤民

兩日都反了

呢層唔駛煩, 支共階級鬥爭永動機同煉蠱一樣; 鬥死一批必定分裂再鬥過
點都有批人俾人打成賤民再奴役過

快D出來反, 等中共殺哂佢地, 減輕人口壓力

你班美國佬咪惹我哋中國人，我哋可以食草食成年都唔死，問你怕未

食屎啦 食慣嘛

8千萬
但低層等同屁民而矣

有穀種唔食去食草
牛黎架

大弱進

美國: 我真係好驚呀

古有毛主席感謝日本侵華
宜家有習總感謝美國令中國人食草

佢又啱喎

一於試下

第二年呢？

支那餓到大面積人食人早有紀錄！！！！

而家咪分化
有人殺公安
大眾拍手掌

但係通常D人都係殺 低層公安/城管

D公安/城管領導層 一向都無事

低層公安,城管 好容易就補充到